NOKIA明年回歸 推200元平價機 預載「貪食蛇」遊戲

諾基亞（NOKIA）自2014年將業務賣給微軟後就退出電話市場，如今終於有望回歸。諾基亞宣布將會推出新款機NOKIA 150，以26美元（約200港元）的超低價搶佔平價機市場。新機雖然不能上網，但電池可待機足足31天，亦會預載「貪吃蛇」這款經典遊戲。

由諾基亞老將Arto Nummela領軍的HMD早前宣布，接手諾基亞賣給微軟的功能手機業務。HMD是與諾基亞簽訂授權協議，在未來10年可以在手機及平板業務上獨家使用諾基亞品牌。

HMD周二宣布將會推出Nokia 150，以及同款可支持雙卡的Nokia 150 Dual SIM。新機沒有上網功能，但就可以聽收音機及MP3。NOKIA 150機身長度僅為2.4吋，並保留了實體鍵盤。

電話的一大賣點是續航力超強，電池足以連續使用22小時，待機時間長達31天，保留了諾基亞耐用的特色，而且只售26美元。加上預載「貪吃蛇」遊戲，相信對諾基亞的「粉絲」有一定吸引力。新機設有黑白兩色，將於2017年首季在亞太、印度、中東、非洲及歐洲地區推出。

相關報道：CNBC／WIRED

哇！黃天恩賜啊

等我摷返部3210出黎玩貪食蛇先

我有Nokia 215

Nokia仲未知自己衰咩

香港應該冇啦？

正ah

成篇文好撚有iphone終結者嘅感覺

呢部應該炒得起

屌，Nokia 柒完未呀！

而家好多國家都已經無2g
屌你出夠3g 得唔得

Microsoft想你死就係放置play你十年
如果當初冇簽到 Lumia系列用晒Android系統就好

部機除左玩貪食蛇仲可以做咩

目標係垃圾地區 當年冇對手 一出ios abdroid 兵敗如山倒

依家啲平價an機都只係一千樓下，呢種舊時代機仲可以喺邊度有市場？

留名

有咩用

樓上咩事
都講明平價機
$200 仲想點呀

2017 仲推返廿年前d過時科技出黎

$200的話買2手三叔咪得囉

賣去第三世界國家都有難度

iPhone終結者Nokia 150登場

開工梗係用nokia，貪佢冇whatsapp，唔使煩

究竟有乜用
係咪畀人拎黎整炸彈計時器
好似電視電影入面果啲 打個電話就爆